% http://www.cybermidi.net/testi/fin_testo.asp?Cod=RE00648&Vers=&Acc=n&GR=n
\beginsong{Spirito di Dio\\ Consacrami}[
by={TM: Tiziana Rangani, Gianni Soldano (RNS)},
index={Spirito di Dio riempimi},
]

\beginchorus\memorize
\[E&]Spirito di \[A&]Dio riempi\[E&]mi.\[A&]
\[E&]Spirito di \[A&]Dio battezza\[B&]mi.\[B&7]
\[E&]Spirito di \[A&]Dio con\[E&]sa\[G]cra\[C-]mi.
\[E&]Vieni ad abi\[G]tare dentro \[E&]me!
\endchorus

\beginverse
^Spirito di ^Dio guarisci^mi. ^\brk\ \echo{\[E&]Spirito di \[A&]Dio guarisci\[E&]mi\[A&]}
^Spirito di ^Dio rinnova^mi. \echo{rinnova^mi}
^Spirito di ^Dio con^sa^cra^mi.
^Vieni ad abi^tare dentro ^me!
\endverse

\beginverse
^Spirito di ^Dio riempi^ci. ^\brk\ \echo{\[E&]Spirito di \[A&]Dio riempi\[E&]ci.\[A&]}
^Spirito di ^Dio battezza^ci, \echo{battezza^ci}
^Spirito di ^Dio con^sa^cra^ci.
^Vieni ad abi^tare dentro ^noi!
\[E&]Vieni ad abi\[G]tare dentro \[E&]noi!
\endverse

\endsong
